全倉熊 失眠緊...

屌 聽朝一起身就輸晒身家
走中國社會主義既市場真係唔應該用西方既垃圾指標去分析

朝朝一起身都諗 買唔到樓

點解咁諗？

你買左幾多？

9點半睇樓

無野wo 仲有一半

師傅講反陣唔聽 大撚膽

點睇一開市就升？

又冇咩利好新聞

可能低開呢

人民幣走強 舒緩美元強勢 道期貨連禮拜5 升200樓上

逆周期因子 呀爺呀爺

不嬲美股升港女都唔跟
係擔心就黎期結會托上去

btw, 人民幣唔係特登壓低對抗貿易戰

我幫你接貨

黑期升282.7
高開無必然 係睇會唔會唔洗打 之後慢慢跌返

高開係必然

sing

不嬲想去到6.8左右
但之前去到6.9 over咗

一開市即刻轉牛賺番，仲有水位

一陣俾人打兩巴就GG

睇邊度跳？

300點

樓主報平安

一開波就死左 無左10部iPhone

Bye

I feel sorry about that

一樣

夾到hihi

好撚痛呀師父

樓主止蝕未

樓主，唔好做傻事
留得碌鳩做
那怕冇西屌

止啦
轉個頭600

樓主呢？

樓主安好？

樓主直頭可以長眠了

樓豬

止的話 應該輸一半

溝熊

夾到爆晒

話左

rip...

打個靚J然後瞓翻一覺, 聽日又係一條好漢

報報平安先？

樓主唔見左人，輸左幾多?